\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\chapter{Diseño del controlador.}

Pequeña introducción.

\section{Propuesta de control.}

Se presenta el diseño de controlador final.

\section{Análisis de estabilidad del sistema.}

Se muestran las gráficas de la propuesta final.

¿Cuál es el ancho de banda del controlador?

